旺角平日午餐日式放題

旺角有邊間星期一至五下午都有開
本來食開吉壽大灜喜 但佢地平日下午都唔開
難得聽日放假 想同女朋友去食下
有無邊間好介紹
唔太貴 食物又ok

推

極尚大喜屋之類 個名貴小小既都有

樂天 幾好

吉壽狗也不屌

吉壽用爭鮮隻玻璃蝦扮赤蝦

食自助餐好過啦

有無好推介 平時食酒店自助餐都係卜定哂

閒日lunch多數都有位既，唔洗book都得既

吉壽你都食得落 食乜都冇所謂喇

御滿屋
食開唔錯

至尊滿屋lunch放題

樂天

樂天大喜屋？